［星座］成日聽人講優先座,係咪十二星座之一？

有咩特點
同埋係咩性格

關愛座呀

蝦蝦蝦

關愛座先係

笑撚咗

樓主 唔好勉強啦

笑撚死我啦 哈哈哈哈

我講過啦